# ejercicio_xml

1- Lista todos los titulos de los libros y su descripcion.

2- Cuenta cuantos libros del genero introducido hay.

3- Mostrar todos los titulos de libros entre 2 precios introducidos.

4- Mostrar todos los titulos de libros del subgenero introducido.

5- Muestra los titulos y generos de los libros entre dos fechas introducida.
